係咪做懲教會做到痴線

上次有個前懲教主任強姦 今次又係

識啲做懲教做得耐，會全天候西面

我有個同學佢老豆老母都係做柳記

佢同我講話佢兩老好鍾意做啲小動作 比心理壓力人

有暴力傾向先會入去
美國就將啲暴力傾向痴線佬送去打仗殺外國人，香港就搵佢地殺香港人

例如咩小動作

Stanford prison experiment

掛住啲獄友想返去探下佢地

個環境會令人心理出現問題。